點先溝到leonardo dicaprio？

利申有佢ig，keep住每日dm佢但佢連覆都唔覆我...

個IG官方架嘛

私人嗰個

叫佢玩連登囉

要去純白鎮做小智

連登無人識英文

佢晚晚忙住同我69緊係冇時間覆你啦

Accept我request未

block咗你 icon嚇親我

我icon leonardo

hello, in fact i have lihkg account, nice to meet you >3<

report fake ac

慳啲啦啊叔

根本冇扑我 我裝左ig tracker

記仇小心眼。。

鍾意check住人

pro stalker

我唔stalk人 晒我時間

你就好啦

未搵到令我迷戀既人

會痴線

你已經係

其實唔難
利申 手已分